10 destinos con los vuelos más baratos para este verano

 
  Un  viajero con experiencia sabe que puede encontrar los mismos asientos de un vuelo mucho más barato si se sumerge a buscar en Internet en vez de comprarlos directamente con la aerolínea. De la misma forma, entiende que los precios de los boletos de avión se disparan cuando se aproxima la temporada vacacional y que los vuelos que se compran con una antelación de aproximadamente tres meses son los más baratos. 
 También sabe que es más barato volar en la aerolínea doméstica de su destino y hacer en escala en los aeropuertos que funcionan de terminal para las grandes aerolíneas, así como que es mucho más barato aterrizar en Orly que en De Gaulle para ir a París, en Gatwick que en Heathrow a Londres, o en Toluca que en la Ciudad de México. Estos son diez destinos baratos durante 2016, olvídate de los exorbitantes costos de los vuelos de avión y utiliza el dinero de mejor forma durante tu viaje: 
 Los siguientes precios están calculados en clase turista y con una anticipación de tres meses. 
 – Ciudad de México (MEX) a Madrid (MAD) por $13,638.68 
  
 No pierdas la oportunidad de visitar la capital española, puerta de entrada a Europa. Pasea por el Parque del Retiro, recorre los grandes almacenes de la Gran Vía, visita la Puerta del Sol, la Catedral de la Almudena. Si tu visita es durante mayo y junio, podrás disfrutar de todo el espíritu madrileño en la feria de San Isidro. 
  
 – Ciudad de México (MEX) a Nueva York (JFK) por $5,683.00 
   
 La ciudad que nunca duerme tiene un sinfín de actividades para realizar: recorrer Central Park con sus árboles caducifolios y sus brillantes colores durante el otoño, visitar el Museo Metropolitano de Arte (MET) y la colección del Museo de Historia Natural junto con el planetario Hayden. La Estatua de la Libertad, Times Square, 5th Avenue y una noche de teatro en Broadway esperan por ti. 
  
 – Ciudad de México a La Habana (HAV) por $3,196.00 
  
 El encanto de la capital cubana está en cada una de sus calles y fachadas que parecen suspendidas en el tiempo. Las aguas azules del Caribe y la vertiginosa historia contemporánea de Cuba esperan por ti. El Museo de la Revolución, La Plaza Vieja, la Fábrica de Puros y el Malecón son sitios que no puedes dejar de visitar si aprovechas y viajas a Cuba. 
  
 – Ciudad de México a Bogotá (BOG) por $2,857.00 
  
 Enclavada en la Cordillera Oriental de los Andes se encuentra la ciudad de Bogotá, capital de Colombia que concentra todo el espíritu sudamericano con lo mejor de una ciudad cosmopolita, rodeada por imponentes montañas. El barrio de La Candelaria alberga el corazón de la ciudad. Decenas de museos, restaurantes y cafés se llenan de vida durante la tarde y hasta las madrugadas. El Museo Nacional de Colombia, el del Oro y la Casa-Museo Botero son los más importantes y no los puedes dejar de visitar. 
  
 – Ciudad de México (MEX) a Las Vegas (LAS) por $2,487.00 
  
 La capital del entretenimiento mundial hará que te diviertas como un niño. Con los hoteles temáticos conocerás cualquier lugar del mundo y los mejores espectáculos se alojan en los casinos más exclusivos. Si también eres amante de la naturaleza, a unos cuantos kilómetros podrás perderte en la inmensidad del Gran Cañón o el Valle del Fuego, donde podrás practicar deportes extremos como el rappel o tomar un tour en motoneta a través del desierto. 
  – Ciudad de México (MEX) a Buenos Aires (EZE)  por $ 9,365.00 
   
 La bella ciudad porteña esconde secretos bien guardados en su Casco Histórico y el Barrio de la Boca, el más pintoresco de Argentina. Buenos Aires es la cuarta ciudad del mundo con más teatros y la que lleva la vida cultural más intensa en América Latina. Los salones de tango, las milongas y un asado con la mejor carne del continente son imperdibles en la capital de este bello país. 
  
 – Ciudad de México (MEX) a Los Ángeles (LAX) por $2,891.00 
  
 La ciudad que presume del mejor clima de Estados Unidos también tiene una personalidad única y cosmopolita. Visita los Estudios Universal o Warner Bros en Hollywood, la icónica playa de Santa Mónica con su rueda de la fortuna o ve de shopping a Rodeo Drive o Santa Monica Place. Los Ángeles es una ciudad que lo tiene todo. 
  
 – Ciudad de México (MEX) a San Carlos de Bariloche (BRC) por $12,505.00 
   
 Si tienes un espíritu aventurero, este viaje es para ti. Bariloche es un sitio internacionalmente reconocido por su belleza natural tanto en invierno como en verano, donde es posible realizar distintas actividades según la época del año. Los deportes de invierno son la especialidad local, pero las caminatas a caballo, la pesca, el avistamiento de flora y fauna y la entrada a los confines del mundo son experiencias únicas durante los meses más cálidos. 
  
 – Ciudad de México (MEX) a Santiago de Chile (SCL) por $6,616.00 
  
 Santiago es una ciudad que tiene todo cerca: las mejores playas de Chile en Valparaíso y Viña del Mar, pistas de ski en las altas montañas como Farellones y Valle Nevado o los viñedos en el mismo centro de la ciudad. Cada uno de los barrios citadinos tiene su propia vitalidad. Si lo tuyo es ir de compras y rodearte de grandes centros comerciales, lujosos restaurantes y vida nocturna, debes visitar el barrio de la Providencia. Por el contrario, si tu espíritu es más bohemio y relajado, no puedes dejar de ir al barrio Bellavista, donde se ubica la Casa Museo La Chascona, ¿de quién sino del mismo Pablo Neruda? 
  
 – Ciudad de México (MEX) a París (CDG) por $14,328.00   
 Sin duda viajar a la Ciudad de la Luz es una experiencia de vida. París concentra arte, cultura y romanticismo en una urbe impoluta, casi perfecta para visitar. Descender por las fuentes de Trocadero hasta la Torre Eiffel durante el atardecer para tomar a bordo de los bateaux  un paseo por el Río Sena es una forma de honrar a la vida. Recorrer las salas del Louvre y descansar en los Jardínes de Tullerías, avanzar por los Campos Elíseos hasta subir el Arco del Triunfo y visitar la basílica del Sagrado Corazón o el icónico Moulin Rouge son sólo algunas de las actividades que ofrece una de las ciudades más bellas del mundo. 
  
 – El mejor secreto para ahorrar en el transporte de todo viajero es saber buscar en las páginas para encontrar boletos de avión a un buen precio. Planificar con tiempo tus vacaciones te dará la oportunidad de ahorrar tanto en hospedaje como en transporte. Recuerda que un viaje no inicia cuando llegas a ese sitio, sino cuando empiezas a planear en la mente los lugares que mueres por visitar. 
 *** Te puede interesar: 
 Cómo viajar cuando estudias y no tienes dinero 
 Páginas que te ayudarán a viajar prácticamente gratis por el mundo